\documentclass[czech,bachelor,unicode]{ctufit-thesis}

\ctufittitle{Multi-agentní hledání cest s produkcí a konzumací agentů}
\ctufitauthorfull{Tomáš Holas}
\ctufitauthorsurnames{Holas} 
\ctufitauthorgivennames{Tomáš}
\ctufitsupervisor{doc.\,RNDr.\,Pavel Surynek,\,Ph.D.}
\ctufitdepartment{Katedra aplikované matematiky}
\ctufityear{2021}
\ctufitdeclarationplace{Praze}
\ctufitdeclarationdate{\today}

\RequirePackage{iftex}[2020/03/06]
\iftutex % XeLaTeX and LuaLaTeX
    \RequirePackage{ellipsis}[2020/05/22] %ellipsis workaround for XeLaTeX
\else
    \RequirePackage[utf8]{inputenc}[2018/08/11] %this file encoding
    \RequirePackage{lmodern}[2009/10/30] % vector flavor of Computer Modern font
\fi

% hyperlinks
\RequirePackage[pdfpagelayout=TwoPageRight,colorlinks=false,allcolors=decoration,pdfborder={0 0 0.1}]{hyperref}[2020-05-15]

% uncomment the following to hide all hyperlinks
% \RequirePackage[pdfpagelayout=TwoPageRight,hidelinks]{hyperref}[2020-05-15]

\RequirePackage{pdfpages}[2020/01/28]

\setcounter{secnumdepth}{4} % numbering sections; 4: subsubsection

\usepackage{amsmath}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings}
\usepackage{dirtree}
\usepackage{lipsum,tikz}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage[style=iso-numeric]{biblatex}
\addbibresource{text/bib-database.bib}
\usepackage{listings} % typesetting of sources
% \usepackage{minted} % typesetting of sources
\usepackage{afterpage}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{float}
\definecolor{maroon}{rgb}{0.5,0,0}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{darkbrown}{RGB}{139,69,19}
\definecolor{darkblue}{RGB}{25,25,112}

\lstdefinelanguage{INI}
{
  basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
  morecomment=[l]{;},
  morecomment=[s][\color{darkblue}\bfseries]{[}{]},
  moredelim=[s][\color{darkbrown}]{=}{\ },
  commentstyle=\color{darkgreen},
  keywordstyle={\color{maroon}\bfseries},
  morekeywords={param,parameter,parameter2}
}

%theorems, definitions, etc.
\theoremstyle{plain}
\newtheorem{theorem}{Věta}
\newtheorem{lemma}[theorem]{Tvrzení}
\newtheorem{corollary}[theorem]{Důsledek}
\newtheorem{proposition}[theorem]{Návrh}
\newtheorem{definition}[theorem]{Definice}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{example}[theorem]{Příklad}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem{note}[theorem]{Poznámka}
\newtheorem*{note*}{Poznámka}
\newtheorem{remark}[theorem]{Pozorování}
\newtheorem*{remark*}{Pozorování}
\numberwithin{theorem}{chapter}

\begin{document} 
\frontmatter\frontmatterinit % do not remove these two commands

\includepdf{zadani.pdf} 

\thispagestyle{empty}\cleardoublepage\maketitle % do not remove these three commands

\imprintpage

\tableofcontents

\listoffigures 
\begingroup
\let\clearpage\relax
\listoftables
\listofalgorithms
\endgroup

\begin{acknowledgmentpage}
Chtěl bych poděkovat svému vedoucímu bakalářské práce doc.\,RNDr.\,Pavlu Surynkovi,\,Ph.D. za odborné vedení, za pomoc a rady při zpracování této práce.
\end{acknowledgmentpage} 

\begin{declarationpage}
Prohla\v suji, \v ze jsem p\v redlo\v zenou pr\'aci vypracoval samostatn\v e a \v ze jsem uvedl ve\v sker\'e
pou\v zit\'e informa\v cn\'\i{} zdroje v~souladu s~Metodick\'ym pokynem o~do\-dr\-\v zo\-v\'an\'\i{} etick\'ych
princip\accent23u p\v ri p\v r\'\i{}prav\v e vysoko\v skolsk\'ych z\'av\v ere\v cn\'ych prac\'\i{}.

Beru na v\v edom\'\i{}, \v ze se na moji pr\'aci vztahuj\'\i{} pr\'ava a povinnosti vy\-pl\'y\-va\-j\'\i{}c\'\i{} ze z\'akona
\v c.\,121/2000~Sb., autorsk\'eho z\'akona, ve zn\v en\'\i{} pozd\v ej\v s\'\i{}ch p\v redpis\accent23u, zejm\'ena
skute\v cnost, \v ze \v Cesk\'e vysok\'e u\v cen\'\i{} technick\'e v~Praze m\'a pr\'avo na uzav\v ren\'\i{} licen\v cn\'\i{}
smlouvy o~u\v zit\'\i{} t\'eto pr\'ace jako \v skoln\'\i{}ho d\'\i{}la podle \S{}\,60~odst.\,1 citovan\'eho z\'akona.
\end{declarationpage}

\printabstractpage

\chapter{Seznam zkratek}
\begin{tabular}{rl}
MAPF & Multi-Agent Pathfinding\\
MAPF-R &  Multi-agent Pathfinding with continuous time\\
CBS & Conflict-based search\\
CCBS & Continuous-time conflict-based search\\
RGB & Red, Green, Blue\\
LED & Light-Emitting Diode\\
DA & Dijkstrův algoritmus\\
\end{tabular}

\mainmatter\mainmatterinit 

\input{text/01_Uvod}
\include{text/02_Teoriegrafy}
\include{text/03_Ozobot}
\include{text/04_Skladovalogistika}
\include{text/05_Vizualizer}
\include{text/06_Praktickáčast}
\include{text/07_Pokusy}
\include{text/08_Zaver}

% \appendix\appendixinit 
% \include{text/09_appendix}

\backmatter
\printbibliography

\include{text/10_medium} 
\end{document}
